到底醫護人員仲要受幾多不公平對待

先唔提workload，工時，cut開支，減人手
講班醫護假如唔好彩真係殉左職
咁醫護人員呢？佢地可以得到啲咩？
黑警 「殉職 」可以著裝浩園， 死咗呢就政府養全家

醫護人員得到：
一畢錢，一畢底薪*12倍既錢
然後，
dllm仲要係扣完強積金先賠
簡單啲尼講即係對沖
你死左之後賠比你啲錢仲要自己賠返錢賠比自己
*重要唔知你係咪因公殉職所以唔知批唔撚批比你

然後，唔生唔死個啲係冇人會理。
諗下線先喺病房做嗰啲阿姐， 犧牲咗自己可以點呀！ 啲姑娘咁後生犧牲咗自己點呀？

*份合約由03年沿用至今，個政府一直都冇進步

自推十連

1

2

3

4

5 係咪我topic太正經

6

7

8

9

幫你推

完

推

支持醫護